點解要人環保但係又無好的替代方案

要人唔用膠吸管，
但是又無合適的替代品，
紙又話唔浸得耐，
不銹鋼又話多菌，
仲要到唔比用嘅時候，
先慢慢諗替代品。

要人回收四電一腦，
但是回收商又得一間，
利益輸送我明，
但係都比多幾間回收商后做回收，
等人唔洗放屋企太耐啦!
唔係下下宣傳話上門回收好快，
回收商就真係可以做到3日內回收。

好似話依家做到植物纖維飲筒 低成本 不過未普及

浪費更多嘅嘢去達至所謂”環保”

其實唔環保嘅野好多時都係因為方便先普及

所以環保好多時都係要放棄方便

睇下你犧唔犧牲

鼓勵唔用套咪環保

所以先要普及左先
先至叫人唔好用囉！
有得用邊有人吵

sorry 用google語音 有時出啲簡體字
改漏咗

咁撚簡單
因為響香港環保係生意佬頭上既一頂皇冠
好多行業都會帶上頭
睇下有無錢賺或者改善下形象